認為成立獨立調查委員會係最急切既人同我入黎

你認為呢樣係最急切既訴求
代表你心底裏面信任林鄭政府
你信任現行既法治同政治體制
你信任政府會向你作出讓步而不作任何清算

點解成日話五大訴求，缺一不可？

因為五大訴求係我地既底線
香港人對自由、公義既追求，唔應該有極限
大家應該諗既係，我地「最盡」可以行到邊？
有冇所謂「盡」？

如果無，你明白點解缺一不可未？

因為五大訴求只係我地底線呀

唔知有冇人見到呢

push
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

五大訴求 缺一不可

首先釋放義士
解散重組警隊 依法嚴懲黑警
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人 有咩用！